搵得果一萬幾千既你點解咁夠膽拍拖

有父幹可以岀返去先

冇父幹又淨係搵得一萬幾千既你點解咁夠膽拍拖
唔驚害到人地個女？ 定係想人地個女同你挨窮？

利申
冇父幹冇學歷冇積蓄冇腦 窮毒矮柒肥
諗唔明真心求問

咪臭係
條女搵得個幾千就咪撚同我拍拖

敢唔敢唔係同自己講

係要問個女仔敢唔敢同你捱，因為你冇資格去代表埋人

比d自信自己啦

依家求其打份工都唔止一萬幾千

但喺連登搵唔過50k都唔洗拍拖，100k都唔洗結婚

窮人就唔該唔好拍拖 結婚

係香港你搵1萬到3萬根本差唔多

3萬慳慳地可以儲到2萬一個月
點會差唔多